光復活動幾時玩完，搞埋沙田 tvb 就搞返五大訴求包圍行動

一次半次都話可以，下下個個星期都光復（仆街政府有屙咁多屎，汁到幾多）直接去搞返五大訴求喇，光復行動只會引更多廢老藍絲出黎，我地目標係個政府呀，唔打低個政府 光復行動只係處於被動

搞左既要照去
但黎緊既行動要聚焦返五大訴求

屯門上水係光復行動

沙田係反送中五大訴求行動
加少少地區性 (DQ參選資格) (冇話驅蝗呀)
點解咁多人覺得沙田係搞光復? (係咪有人spin 主題等少d人去?)
有錯請指正

沙田路係光復

光復可以綀膽 綀身手

21再返金鐘

努力做好文宣 吹大雞 吹風向

唔好再開新項目喇 玩埋呢幾個就停喇

（做實事）學生會唯一要傾個死線比政府

反紅媒呢個要長做
仲要反紅媒生活化

同意 文宣24小時都做緊